咪撚再用粵拼得唔得

好撚影響正常討論

唔覺得喎
幾有用

敵人睇唔明係佢地問題咋

Ng duc wo

搞到自己成個越南仔賓仔噉

正經嘢唔做喺到玩膠

Tai ng ming hai nei yau man tai

nei hai mai gong on ar

sau pay la

diu nei ar nei tai 5 Ming gwan wo dei me si

有D人亂柒咁拼,睇撚死人

Tai Ng MING chow hai kwai

支狗睇唔明開始發惡

diu lei CCTVB gor 廣告直情用大陸拼音打「月餅」兩個字

其實我都唔識廣東話拼音

Nei ng hai tai ng ming ah?

唔明你老母

膠都廢撚事畀你

na4 mo ni3 xien4 zhai4 kan4 meng2 bai2 le ma

gee chee nei

用粵拼嗰班係咪冇撚腦？你覺得有咩重要消息嘅時候，睇中文快啲定係粵拼快啲？睇得明又如何？拼音根撚本就係倒退，我以前已經開過post話支那拼音害人不淺，仲有班p牌仔話我係鬼睇唔明，ngo diu nei

膠無問題，但記得要膠住咁要推818文宣上去呀！熱門好少呀

Ng hei ar, I think diu OK bo

有用，差佬mon post都係search key word, 整拼音可以避到一d敏感野

lei gor real

mai hai lor!